其實胡師傅除衫係點？

好似冇見過胡師傅除衫